裝修 + 文宣 可以同時做

裝修有好多種
其實裝修可以裝成連儂牆
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
貼滿中共紅底黑社會嘅證據
佢哋要拆要清都要搞到一大輪，甚至清唔到等佢哋自己換玻璃

喺人權法案通過前爭取更多國際支持

不要說「裝修」，試著說「裝飾」

推

push

幫你推

呢個正喎
推唔到⋯⋯

認同

認同！

其實每人路過貼幾張都得

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 警察和高官的祖墳 、他們名下的遊艇 、建制派議員辦事處、港鐵和政府設施、愛國商人的產業、警員的私人生活、 等著我們~友善地對待 ， 實彈的時代降臨 為何要攻敵之堅盾？

Push

pish

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

又ok喎

其實拆鋪頭真係要做好小小
其中一個例子就係拆吉野家
如果唔係周庭解釋我唸日本人應該會唔再支持我地
做好小小就係拆之前要解釋點解要拆
你痴張文宣係上面解釋源由都好啊
事前同事後工作一定要做好
唔係既話只會令到外國減少支持我地
請大家 印文宣又好 twitter又好 係直播時候解釋又好
我地要令到其他人明白同認同我地既行動
先係真正要做既

推！

無錯呀 對比起打爛玻璃 癡紙呢啲破壞力真係高好多架

P牌推

idea 幾好，但發緊夢果陣做的話，好難帶咁多文宣，噴膠係身

喱樣真，每次出發時可以攞定民宣跟身到時裝飾用

5/10 全民民宣
6/10 全民遊行

香港人 反抗！

真係仲有好多人唔知點解要咁做
但為咗不割蓆先唔出聲咖...
Be water be humble唔單只係口號！

721 85 811 831 101

諗得過 好睇好多

迪士尼magic

認同！！

交比和理非啦

tui

推

___________________
紅裝修
藍罷買，文宣
黃懲罰

有tg手足建議：

整多啲文宣出嚟， 貼落佢哋藍C舖頭連儂牆 ，佢哋話 "多謝支持平反六四" 等字句

之前見到有人話裝修完可以貼罪狀係門口
咁其他人見到間舖之後個靚樣
都知道點解要幫佢裝修

可以

其實幾好 用啲超強痴力既野

都得
推！！！！！！！！！！

Agree

裝飾!

揾結界師同封印師封左間鋪又無爛哂咁難睇

"裝修係高效，但需謹慎
貴重物品店建議只噴罪名/標語，
中英對照，傳媒影相=文宣
請先起店舖底，勿誤中副車e.g.上海商銀為台資"

Pish

同意

Tui

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍 緊急法

痴線，思想唔好仲咁左啦

裝飾

推 和理非有新文宣搞

幫推
其實唔駛裝修 有機會比政府屈你恐怖主義
重點係要比人睇到係中資
最好痴滿哂d中資認證貼紙
好似比個嘜頭佢咁 等人地一睇就明我地目標係咩
又可以做連儂牆
其實我地要既係封印師

一開始沙田嘅吉野家咪係噉

呢個唔錯，可以做，又唔會被班左膠話暴力啦

推！有得諗

［裝修指南］維港沿岸篇

推
免費裝飾

支持

加埋英文
國際文宣
又符合快閃行動

Ok wor

文宣嚟講幾好
裝修唔可以成日用
同埋一定要對準目標同唔好用火魔法裝修
燒埋隔離左右就食得屎
當然左仔暴動民意逆轉都係因為殺左平民

Good idea

岩呀

推推

pusj

［文宣日］放低你地覺得有用嘅文宣

仆街 原來已經有

香港人！反抗

can ar

ok

啱

民意撚

PUSHHHHHH 好計！

呢個Okay喎

尋晚一邊裝修荃灣中銀一邊有人解釋其實係好好既示範， 可惜係如果新聞唔播片只係貼相就無人聽到， 所以裝修完再貼滿文宣係最好

適用於藍店 狗舍港共嘢福建佬元朗鄉黑照舊

思維要清晰！慎防中伏，及免被歪念撚有機可乘混入群中，趁機蓄意搶掠銀行，及商舖財物嘅搶掠場面，嫁禍畀合理宣洩嘅示威者！
恩怨分明！對「政」還虐！

覺得有用

除此之外 裝修都睇目標啊 記住唔係暴徒 對準實質行動出賣港人個幾間 偷野嘅私了

［執倉］整理兵器倉庫

裝飾好呀

（集思廣益)聽日300萬人定繼續遍地開花

係裝修期間貼中英文宣就夠 大把鏡頭影

哩個正！
重點係唔洗打爆玻璃怕有人混水摸魚

推 文宣要做好d

正

agreeeeeeeeee

工聯會的業餘進修中心可以對佢地有好大影響！
因為若不能上堂 便要賠錢比翻學員！會使他們行政混亂！好麻煩😡

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯

家計會個個做得好好

魔法師

Help u push

推 唔好再爆鋪

psuh

裝飾要好耐 裝修一下就走

唔錯，好過而家一刀切

支持哩種裝修

依個就算畫面撚都可以收貨啦掛

有迪士尼一定推

大人細路都岩玩

F

V

岩 裝飾都係表態既一種
今次重手，之後軟攻，同樣有反中資既功效，最緊要唔駛比班仆街藍絲執死雞，又可以比普羅大眾知點解要針對呢d鋪頭
支持

J

721 831

啱，依個先係路

Good idea, push!!!

612(中信大廈險釀人踩人)
721(元朗白衣人無差別攻擊市民、警黑勾結)
85(全港三罷、7 區集會)
811(黑警卧底濫捕市民、黑警還眼)
831(太子站黑警無差別攻擊市民，阻礙救援)
101(荃灣近距離開槍射殺中學生)

tuituitui

I like this idea

唔錯 推

好主意 仲可以做埋文宣

冇錯，唔好令裝修係個MUST，香港人堅持咗咁多個月，絕對唔係靠裝修，唔好開始咗就停唔到要KEEP住搵目標咁